連登已經開始.....

DDOS

撐住

好慢

開始load唔到

頂住阿

好lag

好撚慢

嚟料，開始慢

勁多人帶風向中

好撚柒慢啊我屌

慢

慢左好多

唔怪得突然load得咁差

啱啱仆街
開波了

屌 咪撚嚇人啦好無啊

黎明前係至撚黑暗，
記住要煲底見。

今晚我地唔會就咁算，集合啦香港人，晚上八點老地方等

係

所有人聽住
保持距離
自己判斷思考
唔好乜都信曬人講

好撚lag

諗緊關個廢網(手提電話)事定係連登就死

我啲friend個個都好lag

熄燈倒數

最緊要自身安全

查核緊大家IP了

連仔

各位記得保障自己

【廣傳】【香港人，處變不驚】

而家中共重施故技，不停催谷人數上街，逼美國喺一個未成熟嘅時期 show hand，破壞美國對中共嘅部署。而家美國醞釀嘅就係全世界向中共索償武漢病毒嘅賠償。而家澳洲、加拿大、歐盟同埋全世界～［一百四十多個］～國家已經準備同共匪攞錢，今次配到佢仆街冚家剷都唔得。

過去一個禮拜咩都出晒。考評局、劉小禮、國安法、Facebook 同 Google 打壓香港人嘅專頁同搜尋字眼（你哋唔係唔記得 Facebook 同 Google 幾咁瀨共㗎），呢啲就係想激你哋上街，令到美國又要預先處理香港嘅嘢變相暫時「放生」佢武漢病毒嘅索償。點解會放生佢？因為呢啲嘢要一次過大核彈認識先至可以一次過整死共匪。如果預先用香港逼佢妥協嘅美國好難再向佢索償武漢病毒嘅損失。呢一道氣唔可以洩，洩咗嘅就中共一定死唔去。

若然中國要玩國安法嘅就證明兩樣嘢。一，就係佢已經諗過同你哋動武。上次十幾萬武警可以出得佢今次一定有過之而無不及。二，就係佢睇死香港人唔願意真正「攬炒」，只係紙老虎。佢要攬炒就同佢攬，由得出國安法，安心等香港食屎。之前民間記者會已經講過，如果出解放軍，就返屋企瞓覺。唔好唔記得呢樣嘢。而家你就當佢出硬解放軍，乜。都。唔。好。做。

呢啲唔係叫做散水撚分化撚或者覺得勇武冇用如此類推。你盟主我永遠唔會同前線割蓆或者覺得佢哋冇用，但係你哋出去係唔會令到件事有另類發展。當你扭轉唔到局面嘅時候，就不如留下有用之軀等待他日美國一出手就齊齊攞佢命。

自己香港當然要自己救，但係都要食腦。君子報仇，十年未晚。雖然我哋覺得香港好似冇乜時間剩低，但係中共更加冇時間。各國經濟開始恢復嘅時侯就會同共產黨攞錢，而美國而家已經開得七七八八。共匪就係知道佢時日無多所以就搵香港人做人質，逼美國即時出手拯救香港變相令到佢洩氣。

各位香港人，千祈唔好驚。唔係世界末日。我知道而家覺得好似世界末日咁，但係你哋一定要鎮定。美國一定會出手，而且係好快出手，唔好畀小事阻礙大計。

最後，贈四隻字畀你哋：處變不驚。

自己執生。

好順喎 係咪無咗啦

依家又正常返啲

黑到連燈都上唔到喎

用緊vpn 好順
你又用咗未？

Down VPN!!!上TWITTER
國際戰線GOGOGO

黎料啦

準備上街

APP版開唔到!

用vpn開到

點算呀輸B

支那人，你的名字是弱者

岩岩仲要入唔到

真

CLS

ppppp

第一次俾人ddos咩

咪係 好似好撚大新聞咁 班人係咪仲相信緊一國兩制

仲用到
撐住